懷念之前嘅香港樂壇…

羅文
林子祥
小鳳姐
許冠杰
王菲
呂方
Danny
哥哥
廢老校長
林憶蓮
葉倩文
梅艷芳
陳慧嫻
送禮勤
四大天王
beyond
太極
達明一派

數之不盡 粒粒巨星 競爭激烈到喊 依家

題外話 點解上面班人唔係奶共就係政治冷感

好想我學友出黎大嗌光復香港

我會期待光復後既樂壇

竟然仲對奶共友心存幻想

仲有eason同jay

唉 全部都係垃圾

向前望啦清
自從612之後 好多野已經冇得返轉頭

一齊聽下呢首歌 保持憤怒 毋忘初心

多謝你